以為惡作劇 德州男參加「武肺派對」中招亡

遺言個part真係拍戲咁

👉🏻🧠

達爾文獎得主

可以申請達爾文獎

遺言

點會咁撚樣

反恐懼撚點睇？

車, 1個半個case

物競天擇
蠢人唔應該生存

死亡率咁低 驚閪 bla bla bla

參加由武肺患者主辦的派對。該派對旨在測試病毒真偽，並看是否有參加者中招。